一人一個香港有錢車主

richard xrx

jon hui

倫敦金狗

灝天金融Matt Ng
David Chung
Hins Lee
呢三個都渣Aventador同Huracan 好有錢
xrx 就行埋一二邊啦，去到灝天佢真係比人笑死

仲有尿袋富豪Samuel
又i8 又p1 又gt4 又superleggera
好撚有錢

Ferraricollector_davidlee

philip kadoorie 算唔算

假gt4

仲有幣少，全日本SVR 改裝Ferrari 360
仲有架Aventador 勁撚有錢

你去做埋一份
精神

F360 炒左啦

試過係街渣住我個架 撞到佢架流四
笑撚死

人地好有錢，會大改

見到你架堅野有冇即刻走

去親車post 一定見到A45AMG

佢泊係登打士街禁區，我路過
真係有衝動落車影張合照

pish

zunzun

等食飯無野做咪上黎數下個幾條幫大陸佬洗錢既中三畢業垃圾囉

居然冇國貨城

郭富城

幾部林寶,法拉利(有D仲要係限量版)

佢大陸人嚟 係大陸住

今晚又去邊度食好西呀？

大寶 玩到連法拉利代理都做埋

香港冇人識david lee?

其實我想講嘅係係香港嘅車主唔係香港人車主

咁都有人負皮

其實有冇人知XRX係做咩生意 佢老婆整容都搵到個好碼頭

阿活送餐員

你又知

沈嘉偉呢？

佢部GT4改到仲嘈過堅GT4
比較想知邊個咁on9接左佢部車

同老婆番外家

米高潘

Fabspeed 蕉中尾真係好難唔嘈
雖然唔知ms 係咪吹自己改fabspeed 可能係土炮
識幾部堅Gt4，我自己個部同xrx 以前個部都係
都係蕉中尾改晒
個valve 唔開都嘈到仆街

乜水

嘈到仆街但係勁靚聲

我記得佢冇棍牌所以先用第二部改gt4樣
利申 佢係我老表d朋友

咁點解唔買GT3RS？
又係個D唔夠錢就用濕鳩藉口掩飾
本來Cayman S都係靚車，起碼波子，但係走去改GT4樣就真係變左笑話。
佢玩黎玩去咪又係個百零萬

GT3RS 買撚得起咩佢

佢有閪錢買GT4 咩

要更正，佢個架係Cayman，無S 的

有錢車主?
去過山頂道d獨立屋，國際知名既公司老闆，佢都係渣toyata

GT4包圍加原裝Cayman軨

咁又點啊，城哥唔揸車添

沈嘉偉

關你撚事咩 唔係犯法咪得

無人講佢既死對頭 MrBee既？

乜都唔關我事 所有野都冇得討論架啦

反左面

佢啲車提黎做乜

Aaron

白加道有車主幾架車

屌晒你地個份

呢d車主每日過住咩生活

屌哂巴

RICH FU

Li Ka Shing (owner of Li’s force field)

ig 查mrbeebee

邊架？

720s 黃色？

之前架車擺左係showroom 一段時間
我覺得冇咩特別

佢架gt8 launch spec嚟嘅

我懷疑我識你
我個fd又係成日講呢句

講邊句

如果你識我應該會知我做過呀活

Fisherman lok算唔算?

仲有Juno哥哥

之前得閒無聊起咗佢底
佢老豆係大陸好似有成個工業園區
佢自己就有公司賣電子嘢

之前見佢係會展做參展商

上環買成棟寫字樓做office 有錢真好

佢成個停車場都係佢啲車 好痴線

貝沙灣 佢啲車算小意思啦

幾部姐 不過都值千幾二千萬

咪係 隔離一二期仲有個車主又有 Agera S Apollo f50

812 大牛 RR 都唔止2000？

aventador RR 賣左十世啦

佢812又冇出牌 其他啲 16m 458SA SLSBS NSXR RX7 都係冇出牌慳好多錢

812 $3.5M
SLS BS $3.5M
458 SA $5M
360CS 有出牌 $4M
NSXR $3M
FK8 有出牌 $600K
16M $2.5M
RX7 Spirit R $600K
R34 V spec 2 $600K
加埋咪23百幾萬囉

最新個架812會平過458？ 仲有幾架mclaren

我講佢而家有嘅車
同埋全新812起價連稅$5.3m 咁佢而家唔出牌可以減一半錢 跟住再加啲option 計埋咪大約3百幾萬